劉嘉玲開騷 梁朝偉低調捧場

劉嘉玲、秦沛及謝君豪主演的舞台劇《奪命証人》今晚在灣仔演藝學院首演，嘉玲老公梁朝偉捧場外，草蜢的蔡一智和蔡一傑、余安安、凌文龍、楊受成、譚玉瑛、黎芷珊、湯怡、樂易玲及李蕙敏等，還有該劇導演毛俊輝，也與太太胡美儀坐在台下欣賞自己的作品。

不過，梁朝偉到場後，即匆匆入場，未有在佈景板前讓傳媒拍照，十分低調。

蔡一傑與一智表示今次是捧三位主角場，因他們都是好戲之人，二人稱如果有機會都想演歌舞劇，但可能要先進修。此外梁朝偉、楊受成夫婦及張衛健也送花牌。

老了 開始老了